集思廣益 Anthem買電腦版定ps4版好？

Ps plus 會員啱啱續咗約
但射擊game又好似用滑鼠玩好啲
跪求各巴打意見

唔通冇巴打想玩

Ps4 for sure

pc不了，一定一大批外掛
參考下battlefield就知

巴打一齊玩

唔買

係咪22號出
其實玩咩

拓荒完先同人交流好d

Ps4
Ea game pc 特別少人

Ok 巴打有冇興趣一齊玩？

我等特價，因為玩緊
far cry new dawn 同crackdown 3

ps4 +1
beta試過手感ok

享受遊戲一定pc

唔係PC先多外掛咩

佢咪講緊玩pc多外掛囉

你load多次
巴打講反話

老尷

lm
會買ps4

ps4 岀左一齊玩，ok?

好 留低你psn

PVE怕乜撚野外掛

咁你玩咩版啊兄台？

absolute7ly ps4

乜撚野叫射擊GAME一定要PC姐
第一你可以插keyborad同mouse落PS4
第二隻GAME係PVE唔係PVP